要求警狗交代被補義士去向

否則被強姦自殺都冇人知

屎蟲
食屎大 個腦裝屎
叫狗其實侮辱咗狗狗

班垃圾克狗根本就冇王管,根本要成立返個類似ICAC 的獨立監管制度物體monitor 返住班垃圾先得⋯